打街場著swingman定replica好啲

邊種啱真係落場打？

利申：球技一般，打波為玩為開心，當玩玩具

著落場兩款都唔岩

吓？落場版成千幾二千喎

落場版叫authentic

玩玩具就著白飯魚算啦

街場著淘寶算啦

是但著啦
你方有人留意你咩